Love Live Sunshine愛好者交流區（4）

私立浦之星女學院，位處靜岡縣沼津市海邊城市內浦。在這所偏居於駿河灣一隅的高中裡，九名少女以二年級生高海千歌為中心，希望實現她們巨大的夢想，那就是成為發光發亮的校園偶像！只要不放棄，夢想終有一日實現，向著光輝，勇往直前！LoveLive Sunshine正是她們和大家一同實現夢想的故事！

聲優Twitter﹕
伊波杏樹（高海千歌役）﹕
逢田梨香子（桜内梨子役）﹕
諏訪ななか（松浦果南役）﹕
小宮有紗（黒澤ダイヤ役）﹕
斉藤朱夏（渡辺 曜役）﹕
小林愛香（津島善子役）﹕
高槻かなこ（国木田花丸役）﹕
鈴木愛奈（小原鞠莉役）﹕
降幡愛（黒澤ルビィ役）﹕

LoveLive Sunshine官網：

相關CD List：

第一季動畫 1 - 13 集網上重溫：

手遊 - School Idol Festival：
（日版）
（國際版）
（中國大陸版）

Aqours Next Step! Project：

真係可憐 自己俾自己正皮

新人留名。。。

等禾刀俾下呢個咁可憐既po先

咁都比你發現左

呢個po就真係要推到2nd live了

Lm 最近課完sif 2次11連抽都補底

再課吧
你不是還有魔法卡嗎?

3rd live

你玩日服?
聽講6000yen就有UR

課左6000yen 不過抽左nozomi限定

仲唔快d過黎買?

都係得呢幾條友
2nd前爆唔爆到

得我地幾條友都仲敢開po

這裡是我們的秘密圍爐區

唔洗靠pm

新人留名

上個po有人講csgo?
我都有玩

歡迎偽新人
會員 津島善子 同 伊波杏夏 都好似有玩CS:GO
我淨係有玩LOL

禾silver&銅牌jai炸

dmg同le徘徊緊

兩個game都冇玩

禾smfc ==

渣ga

細佬出返去先

唔好呀
我係話csgo渣

我silver jai刀出吾到星= =“

尖尖張新卡洗唔洗撚令牙= =
屌你老母

cap圖留底

朱夏BB
我陣間訂fan club la
You考慮下成點呀

預埋我
遲啲交收之類telegram啦

訂左兩隻啦
預計7月2-3號到

正
到時應該上緊夏令

發覺近日台服SIF
有幾個好友都SD信息來叫留聯絡方法等國際服再加FD
唔知點解有D感觸

有外遇

依家我心入面只有朱夏bomb
將來就唔敢講了

朱夏bomb

請問呢到有冇管理員？

2nd依度有邊個留守香港

Me

好似冇⋯

ok而家我揸fit

有意見？

冇，有人出下聲不知幾歡迎

u?who?

amm，我係呢到新既揸fit人

你可以叫我丫Nep

我fd全部每次event都1線內
第時唔知加唔加得番咁勤力既人

垃圾驚
不了

手足講野小心D

？

留意到巨巨又抽中飛

上面係咪黎左個巨巨揸fit

mari巴都未認渣fit 條薯仔咁快認渣fit?

呢度得我中到飛 我先係渣fit人

佢似搞事多過來做大事

小妹唔抽係因為坐關係席。。。

得u中到飛?
少年 你太年輕了

小原

朱夏BB真係好可愛好得意好QQ呀

如果姐姐我有朱夏9成咁可愛就好了

個個都中飛

me留守組

貼錯圖

朱夏世界第一！

你唔要愛喵啦

愛喵朱夏

新式cp

點呀男神巴

原來朱夏bb去左旅行

早排同我去的..
相是我拍的...

wow左幾耐..

chi sin

中飛

........

pish~~

今晚睇MILLION LIVE LV

教禾打CALL

唉媽
不了
冇睇過

禾刀武體ML

有本家聽

Are you ready?
I am....

哈次埋 ru 用

尋日個set list巧正牙

做乜鳩
渣fit人呢？

搵我？

絶対 私NO.1

producer你又點呀

請問這裏有沒有管理員?

反啦反啦

今日生放送冇人講冇人睇

柒到

我同我老婆 係後台不知玩得幾開心

mari巴係咪訓過龍無睇到?

係呀....等熟肉吧
今朝實在太暈太累啦

食完女？

你都知答案就唔好再問我啦

吾食禾?

on9=.=

我呢屌

巧慘⋯矛人理你係後台玩攬枕

佢巨巨老屎忽==

呢度有邊個唔係巨巨老屎忽...
我和你還要繼續向小薯級加油呢

same here

勁到由巨巨級變小薯級...
我最多都係得薯蓉綠..

diu me連薯都唔係
種子ja

港三

種子都有成長既一日..
但薯蓉

中飛港三

其實我偷圖

巨巨

你地5月離香港我地搞唱K聚

男神聚

禾可吾可以梨??

OK

成班偽毒自爆
mark底晒名等5月派膠

G持

mari bb都離

點解mari巴近排少左係高交區
憎左禾?

渣GA

善仔辣殺

check拉

係咩
個邊我一直都有mon post同追post呀
係有時唔知講咩好姐
同埋可能呢邊少人先顯得我活躍

reed~~

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

朱夏bb番學有冇濕晒呀

朝早都冇落
依家落緊

善仔你又做乜鳩呀
淨係識掛住個LOL去現充
辣殺

今日終於有時間一個人去睇辣殺刀劍了

香港刀劍劇場版仲未落呀
直葉真係相對少戲份
我想睇聲之形呀
但澳門落左了
依家好期待秋番
除左LLSS二期
仲有小埋二期呀

haha

食飯呀？

係呀 中午可以返屋企食
學校同澳門都咁細

Hi

hi

yes

兩套都睇咗
得閒追埋聲之形漫畫

返屋企食咪幾好，慳多啲錢去課金

留名

hihi
東條希

老屎忽

港三派飛

唉
落完雨未

下雨天想起你了..

停雨啦
不要再想我了

飛黎做咩？
邊有錢

晚上又要落雨了
又要想起你了

...原來澳門有學生資助3000蚊

其實澳門窮得只剩下錢係幾可悲

啱...17年派嘅錢未用過

用黎睇pile live囉

3000蚊睇d咩

你地就好啦

邊度好..
我今年開始都冇得收啦
朱夏BB仲未大學都冇得收

典解牙..

禾高中ja==

個3K要大學生先有
me上年畢左業
朱夏BB仲係高中

咁多年得6000
仲用哂比日本鬼國

我一蚊都冇wo
而家窮到要賣

check pm , 想知賣幾多...有意

不用分這麼小啦

加埋咁多

發覺港三中左飛之後就日日係度浦頭

我飛都矛抽
所以唔關我事

上得個post多就自自然然會去抽

巨巨陸續浦頭

原來唔歡迎我
走囉

唔好呀
派Tailwinds未

正呀
台服SIF天日有更新活動呀
以後終於可以唔洗課金啦

乜仲未執咩

日服執台服都未執呀
明天更新暫停課金
之後等5月合去國際服了
好期待呀

shiny

執柒大吉

來緊放幾多日假呀
其實合去國際服幾好呀
唔知FAN CLUB出貨先定係1st live試聽動畫出貨先呢

下星期五先返

我估1st試聽

朱夏bb 世界第一呀

垃圾po唔好回

ok

我偏要回

到底個po幾時執柒

澳門嘅同志，你地啲被摺到起角未

話說以前中學時期
我個兩屆咁岩避開晒d軍訓

我有去到
初二哥年

我個年初二學校改左高一定高二去
到我高一定高二又改番初中去

點講呢 成個過程6日5夜真係好辛苦好洗腦
啲教官會係咁不停講中共啲戰爭史同有幾輝煌
不過同一個訓練基地有班大陸學生去軍訓 佢地仲辛苦

軍校學生妹也很要閃閃發亮呢

香港都有保良局訓練營可以一戰

呢個po幾時執柒

完全冇去過類似嘅camp

日本exchange

一入黎就被起底
呢邊真係冇乜人

呢邊係得4-5條友嘅圍爐區
好溫暖㗎

侵唔侵禾

要問下禾大佬小原同小惡魔

我小薯嚟
要問唔該搵善子巴

呢個名我細細個就聽過

禾都知禾好老..

只係老餅

圍爐forever

大佬...

呢度好暖喔
嘿嘿

毒到仆街

這樣的日子還能維持多久呢

其實不如執咗佢算，個po完全冇建設性嘅討論

不如俾我用黎單機算

等我block晒你地等我自己單機先

...

駁唔到

來了

問君能有幾多愁

2015

做乜鳩
我想養到個po沉2日先覆

我諗住2nd live完左先推番上來

lm

天意弄人

個天迫我棄SIF
無啦啦入唔到game, 但拎到login bonus，想抄引繼code都唔得
右上角個loading load咗幾秒就停咗，過多幾十秒就彈game loop
仲有冇得救

日服？ios定an機呀
有冇試過重開電話個d試下

幾日冇同小原bb交流啦

鬼叫你忙咩-3-

唔敢想像下年
係呢你搵到工未

搵到啦
你下年高三？

日服，IOS，重開咗3-4次機，都係唔得

係
我可以保送到北大清華哥啲
但我唔想去

屌⋯真學霸
不過我覺得高三某程度上會相對歡樂
因為你知道自己入到邊間大學後
成個心態會唔同晒
之後根本係hea住過埋最後淨番既中學生涯
高三=複習知識去考大學
我當年高二就真係讀到狗咁
因為佢高三先分文理科
高二係乜7都要讀

咁你自己個人有冇話想去邊讀或者讀乜
你屋企人有冇對你又有冇咩限制先

我都係高二乜都要讀 高三先分 唔通係c兄 澳洲冇幾間高三先分
成績還好啦 全級應該有頭6 可以爭保送

應該唔係啦
記得你之前講過你間係新口岸區？
我之前都係全班第二
然後全級有3定4個班
所以全級應該都係6-8左右
不過我間垃圾好多
咁你有冇話想去邊讀？台灣？

我都係班第二級第6
台灣太渣啦...唔係咩
澳門黎講台灣得某啲係會認可

wow
原來朱夏BB係人才
第時你做左管理層可唔可以請我幫你工作呀

講呢啲
跟小原bb搵食啦

請埋我 PLX

跟隊

kong u小惡魔

我邊有朱夏BB你咁本事
收到風朱夏BB係澳門四大家族之一
來緊仲日本賭牌仲要志在必得
聽講日本首家賭場會係2022年上線啦

唔過嚟香港

四大家族中左
咩料 不安

要知道 香港嘅大學比北大清華仲屈機
加上要咩non jupas澳門冇人有搞呢啲 加上學校教嘅野唔會應付到non jupas

依家得番未?
你個號冇綁定到?
會唔會你部機D容量FULL左呢
如果重開機都唔得真係難搞
有冇試過WIFI / 3G / 4G去load下呀

何.......

如無意外無綁咗
手機容量仲有6GB幾
WiFi同LTE都試過

屌

我是咪比人起jor底

你仲有冇第部機呀
試下用另一部DL落來引下個號入去睇下玩唔玩到

冇引繼code

我啱啱斬咗個細ac，重裝之後佢自動用返個斬咗嗰個ac，咁我正身都咁做唔知得唔得呢

姐係重裝game?
試下囉...最多唔見左個號姐

屌你

試完，冇事
抽返張r慶祝下先

我仲未放得學呀

典解

禾係dia eli哥啲角色 有大event搞 依家仲未走得

理事長啦
小原理事長

能者多勞是真的
朱夏BB榮升為朱夏巨巨了
澳門的未來就靠你了

chi sin...理事長
依家先返到屋企

搞緊D咩EVENT呀
好似見你籌備左一段時間啦WO
個EVENT幾時開始呀
ME可唔可以參加的?

聽日開始啦 係一個歌唱比賽
其實已經可以估到係邊間

wow
咁你有冇份唱呀
我過來幫你影多幾張相呀

聽日我又黎OK?

你係日本...

[img]
屈夠未

wow..CSL漫遊plan

唉 我都係死返出去算

聽講你推朱夏bb

Where
我過來襯下熱鬧呀

幾時離香港啊

完左啦

20號過離吧

I SEE
天日澳日頭條
真女神台上唱歌
台下FANS落力打CALL

十十十十

出現了

朱夏BB個EVENT係咪個個乜繽紛樂

點會係 學校活動喔
今日澳門搞嘅學校活動唔多 驚自爆

培道?

驚乜柒
pm+++

成功被起底

個個位有學校架

咩個個位

好想識會然朱夏bb
一定好撚大隻

理事長暗中請左幾個保鑣保護你架啦

敢唔敢互add

咁臭串
等我PO去隔離姨媽PO
等一眾巴打瘋狂ADD你

姨媽PO?

依家I@S又乜來
btw我真毒冇facebookADD你唔到
我放去隔離PO等其他人ADD你吧

原來你講緊imas
起我fb就加埋我啦

yes , but me 真毒矛FB ar

加啦 想睇下你

我真係冇facebook

又唔加我

搵到我加你

係真jk就加我
加咗我可以連鎖加埋善仔

好呀 +++

可唔可以加埋小薯我...
我朋友很少...
想識多D朋友子

你地派推成日又飛又聚

Fuck you la..你個AC係FB粉絲專頁來既..
點加你

又話冇fb

又
呃
鳩
毒
撚

屌你老母

吾巧爆禾牙

=.= ho mk

梳

甘mk爆佢ac拉-3-

好想見下小原bb個樣 應該幾型
話時話你點搵到我fb

你肯俾我加fb未

加我未...都比人起曬底..

我真毒
校花facebook有幾難搵
我是用facebook找到你facebook的

又唔講你FB比我聽 點加

街邊太多人與車
繁華鬧市人醉夜

咁夜仲唔訓
唔洗番學咩

聽朝7點起身

加禾未呀

你肯俾你fb我未

你明明係fan page admin

唉

會然朱夏bb係到真係好受歡迎

== why

hihi
歡迎歡迎
可唔可以再講多d呀

小原寶寶開始返工未

新人留名
我愛香推

未呀
係咪有好介紹呀

又話搵到工 又話冇fb

愛香全通嘅巨巨

hihi
我都係愛香推

五月是我的謊言

睇lv算柒全通

...sor

小林

畫god真人

冇新fd子㗎呢度
圍下爐就得

新人lm
推伊波朱夏

新人lm
推會然伊波朱夏

人地jk嚟
gay你老味

善子巴呀 好靚仔

hihi
認緊Aqours聲優們
花丸推

點入坑的？
動畫嗎？

竟然真係新人

水團竟然有人睇

呢度有冇人有興趣買日服LLSIF AC ?
255lv, 仲有90幾粒loveca未用
活動送既UR卡以外
13張UR (1張覺醒)
15張SSR (5張覺醒)
約75張覺醒SR, 60張未覺醒SR
90% expert/master歌 拎晒rank S, full combo
有意可加telegram: saufungyung

PS: 諗住可以賣2舊水

就嚟2nd，希望多啲新人

依加開始留意水團

推花丸?
推唔推king

聽左佢地啲歌

依家暫時最鐘意邊首呀

味熟Aqours聲優
留意μ's聲優多
呢度講唔講得μ's㗎

未熟Dreamer

三單首HAPPY HAPPY TRAIN都正

可以呀
呢度講μ's都冇問題
你以前有追開μ's?

我都最鐘意呢首

有

μ's巨巨

入坑歌

一步二步 摩擦

唔關我的滑板鞋事㗎

我諗好多人都係由μ's開始追到而家，我自己都係

勁.成班老屎忽

我小薯
尤其是杏夏bb真係好巨

真
以後還請大家多多指教！

同上

呢個po d人咁老屎忽 我都係深潛算

港三都潛...

新人留名

善子會然牙

loiter

好多巨巨上水

you

此post已完

hello管理員

話說今次event竟然只拎到2張排名獎勵但拎唔哂2張達成獎勵真係O哂

Loiter

順便一提呀
台服SIF準備踏入歷史啦
提下身邊有玩的人清理一下呀

點樣轉去國際服哥度真係唔清唔楚咁

pm我

報jor驚

總之你台服依家清左d心同個箱
之後等更新
更新完會問你要唔要轉移遊戲資料
緊記一定要按同意呀
唔係好似話會冇晒資料

另外最好截下遊戲帳號圖
咩ID背包個d都截一截佢

唔該曬鞠莉寶寶

連登有冇SIF既post？
好似唔覺有

係冇

呢個po都就執㗎啦

閱

撞啱日本黃金周，啲人去晒旅行嘛

其實係水團人氣低

sif唔會另外開po講
用番大po講

仆街啦我電話冇位更新
依家冇得登入tim

你執柒jor

嗚呀

= =

on9

吊梨牙 甘樣鬧禾bb

我建議出面啲 可以入黎攞鳩埋呢到1001同開po

哦

大佬

於5/17(三)10:00開始實施的維護，目前維護完成時間尚未確定。待維護完成時間確定之後，我們會另行公告。
給各位玩家造成了不便，我們深感抱歉，萬望理解。
原定于2017年5月19日開始實施的「3週年紀念活動」的日程調整，會在維護結束後另行通知。

仲未搞惦嘅

你哋而家認住我二奶

who..

好女仔都唔識

只有杏樹朱夏係好女仔

123 321~~

請支持好女仔

個爐仲未熄呀

台伏幾時維護完

不了
玩日服算

id?

非常感謝各位玩家對「Love Live ! 學園偶像祭」遊戲的支持。
5/17(三)10:00開始實施的維護，維護結束時間確定後會立即告知各位玩家。因為維護所需時間可能較長，相關補償方案我們也在討論之中。
補償方案確定之後會另行公告。
給各位玩家造成了不便，盡情諒解。
另外，和國際版合併後遊戲數據的轉移方式也會發生變更，請參考以下信息。

朱夏BB
陣間日服維修完我先ADD你啦
你ID係咩呀
我好似唔記得我個ID係咩呀
同埋我早排終於明白
點解愛香的小惡魔話你GAME名係C字頭呀
因為你台服同日服唔同GAME名
所以佢係冇ADD錯好友的

C宇頭？唔係呀 我日台服名都差唔多一樣

係咩
咁個cinderella係邊個來..
add me la
412 741 591

哦 係我 我都唔記得自己叫咩名添

慘..
咁你仲記唔記得你自己FB係咩呀

加我未姐...

都話冇facebook
不過原來你都台日雙修呀

唔好扮啦 好想睇你fb
我兩邊都係上線簽到多...少玩左好多

雙修 ging

247lv 扮冇玩日服

個號早排買番來的
買個陣245lv
不過早排比我一晚抽中兩張mari UR
依家齊晒Mari UR

屌你老母中UR

幾錢買返黎

1800RMB

rich 果然係某大家族

唔係啦
最主要個號係真係超值呢個價
唔係我都唔會買啦
就算依家轉手賣番出去
肯定都唔只呢個價

mari bb
禾好凍..比d錢我取火ok?

.....窮到得幾蚊碎銀跟身
你搵善仔啦..佢應該幫到你

重睇多次LLSS發覺mari好正

Shiny

曜呢 千歌呢

曜我都可以 千歌一般
認真睇多次發現mari 夜羽佢地好正
我之前係花丸推個個新人
花丸都係咁得意zura

呢個會然邊柒個嚟

吾sick

除左佢
呢邊都仲好似有幾個會員名都係LLSS相關的
但好似冇見過佢地入來呢個PO

攞個名姐佢地

朱夏BB DEL左隻台服SIF未

未呀
仲未維護完？

未呀
可能遲過SOLO 3出呀

依度咁小圈子，見到都掉頭走

啱呀

駁唔到

歡迎新人呀

我唔信2nd live前夕呢度冇新面孔

喺度放/收LV飛

Love Live Sunshine愛好者交易區

CG大佬好似會mon呢度post

珍

= =梨珍系好mk

對吾住朱夏bb

5/17(三)10:00開始實施的維護，維護結束時間暫定為5/23(二)3:00。
※根據實際情況，維護結束時間可能會有所延長。
給各位玩家造成的不便，萬望見諒。
今後也請各位玩家多多支持「Love Live! 學園偶像祭」。

終於都黎啦mari bbg

依家玩開日服覺得日服好玩好多

珍
pm你台伏ac我

5/17(三)10:00開始實施的，預定在5/23(二)3:00結束的維護，因為更新作業延遲致使維護時間需要延長。
給各位玩家造成的不便，煩請見諒。
維護結束時間預計為4:00。
※根據實際情況，維護結束時間可能會提前或延後。
對於給各位玩家造成的困扰，我們再次深表歉意。
今後也請各位玩家多多支持「Love Live! 學園偶像祭」。

甘早ge --

呢邊個post仲係度

求加好友

好快沉㗎喇

台灣的小惡魔

SIF好友++

日服:412 741 591
國際:953 359 622

@津島善子

++++

加左你啦朱夏BB
我指GAME
唔係FB

加我未姐

+++++++

蕉fd子

幾時可以爆po

國際服準備有活動啦
瘋狂打活動上一線

勁

我去到現場睇live嗰日

小惡魔
下年final live一起去現場嗎?

好呀mari妹

禾呢

我哋唔去你都一定去啦

搞禾maribb

=.=？

痴線 國際服LLSIF D排名 一線要1200都算
第一日就知唔可以好似之前台服咁玩都一線

轉玩日服
利申:台伏課過一次金嘅ac唔見咗好耐

爆肝為正義而戰吧

一齊棄國際服未

暑假好想同朱夏BB合宿呀

好似唔錯喎

我過澳門搵你哋

我地女仔合宿唔受男仔的

中咗nico老母
又唔見5藍卷中UR

識食

我女仔 +++++++

5藍卷中媽媽都好呀
以後轉抽呢邊啦

抽咗2次渣
另一張R
我寧願中水團UR呀

nico媽媽好正

兩次就中媽媽
用晒d運係媽媽度啦

之前3抽5藍卷3SR

這

典牙

獻完世未

有冇人係到一齊圍爐

友牙

bb幾時過嚟香港玩

依家個引繼系統唔識用
即係可以自訂引繼碼

依家個「引繼帳號」冇得變
只可以變「引繼密碼」

感覺比舊時麻煩

此po已完
麻煩admin搬此po往黑洞

執柒前留名

123321

朱夏bb 朱夏bb

幫QQ
收到風朱夏bb抽到最後
淨係得d唔識的SR

你有mon開哥邊post㗎？

冇呀
都係頭先先睇下囉
因為聽講隔離d新卡好高質嘛

算小嘢㗎啦...
producer的事....好恐怖

想做p 點入行

善囝你LL巨巨....

課到中婚紗凜就ok

援

我diu

抽到Mari SSR
有冇人覺得今期覺醒好靚

係呀
雖然唔係出婚紗
但呢期都幾靚

兩次十連都唔中婚紗凛

兩次咁少

3次

淨係覺得梨子靚

件衫好正 條尾係USB

執柒

你返去睇老女人啦ching

老嫰都食

偽p bb

好耐冇見過港三了
咁又係 垃圾水團邊有人睇呀
唔知佢而家係日本嘅生活點呢

6月已經咁熱⋯

全年最熱唔係就係6 7月咩

所以7月應該會仲熱
不過再熱的天氣
都溶化唔到我冰冷的心>v<

熱到唔想出街

= . =

咁我叫善仔用佢熱辣嘅融化你

我又要善仔嘅

死gay佬

打夜羽event啦喂

辣殺驚
不了

吾準廣呢啲

偽P講得好

bb...

做咩呀bb

好想念你

加我未

好凍牙日本呢邊

ハハハハハハ

夏天仲凍

好想玩弄你

來呀 小原bb

朱夏BB

似啲去睇lv靠你啦

傻豬豬
我靠你carry就真呀
選左讀邊間大學未呀
幾時開始放假呀
有冇約D朋友仔去畢業旅行呀
好好珍惜剩下既暑假呀

畢業旅行跟學校去北京㗎啦
大學哥面我班主任叫我先保送大陸再試香港
反正到時lv我跟你啦

唔計學校個個呀
北京個個你地應該去左啦?
我意思係淨同D朋友仔再去其他地方呀
補送大陸個D你選清華/北大?
你有冇話讀咩科呀
咁你大約幾月可以知自己咩大學呀
冇報澳門個D?

未去呀 今年12月先去
大陸我會上海先 我唔會北京先囉..環境太差 澳門係最壞情況會揀澳大

有矛興趣一齊I大

我班主任叫我香港嘅可以試港大中大

資優生朱夏BB
只能遠觀
不敢近玩

我愛你

入港大，我們信

maribb會睇邊場？

有冇巴打排緊物販

呢個po都人影都冇
搵邊個同你一齊排

上完堂啦？

你指2nd live?
睇香港有冇轉播咋
仲未確定到行唔行得開去睇
下年一齊去現場呀

有嘅去唔去

緊係去啦
到時買埋汽水爆谷入去坐
邊睇邊食咁享受水團既演出呀

預埋禾

一齊

拎d章魚燒/餃子番黎做手信 k?

be fd?蕉哥哥

happy birthday to me

蕉蕉蕉~~~

hb

善仔

mari 同希

俄妹同mio?

mari同希似呀

俄妹係咪上坂呀
有時入去隔離睇下
發覺上坂越來越正

係呀 去睇下動畫囉

原來上坂都有玩im@s呀

佢係cinderella girls其中一人姐 仲有真礼添

唔識im@s d野呀
淨係識幾首歌咋

朱夏bb可吾可以捉住禾隻手仔挽埃媽

朱夏bb是我固有的

啱

哇
國際服又多左個澳門人inbox我相認呀

想搶我bb

都是我的翅膀

返學呀bb?

係呀 星期六都要呀

校園生活

maribb jk時代

有矛fb 十十十十十

++++++

Check pm

book左酒店房再add你

星期六返學

今朝好大雨
朱夏bb有冇濕晒

你好想睇朱夏bb濕咩

世界第一

朱夏bb世界第一

maribb唔好嬲

你有冇棍我都咁鐘意you

人家真的是女生

咪係

朱夏bb放學未
好似準備又落大雨

BOTH WANT

星期日唔洗返呀bb

以為今日星期六

god

姐姐

好耐未見過有人貼圖

不嬲刀純文字討論架拉= =

識唔識規矩㗎你

我重申一次
大家想J有紗唔該先得到我嘅批准
多謝合作

愛香

返學就咪玩電話啦

哥哥

咁愛香我接收啦

呢度執未呀

執左好耐啦
都冇人

i love you

i love you too

死唔斷氣

就黎3個月都未推爆X_X

冇量又冇質

睇怕PDP擔正旗都仲未推爆呢個po

就嚟2nd，兩個月內應該爆到嘅

希望啦

梨爸呢邊有ac

以前咪係度留過言

hi 靚jai

尋晚終於成功偷渡

中UR?

Yes~~~

曜あああああああああああ

you?
呢張勁呀
除左恭喜唔知講咩好呀

你中千歌ur又係希推...真係襯

中UR收皮啦

歐洲人

得三張..

其實sif我只係日日攞login bonus 見到曜就抽...

無課都中UR抵你俾人屌啦

邊個吊禾..

只有我才可以吊朱夏bb

我都得！

咁屌?

朱夏bb是我的

快啲加我啦咁

pm me+++

小惡魔嘅fb

pm啦屌 咁撚自私既...

抽飛？

LIHK都PM到!?

想吊鞠莉bb

hihi
歡迎呀
可唔可以再分享多d呀

==

⋯⋯

買咗飛睇2nd live未

好耐冇入黎

執左啦

新人留名^^

禾新人牙..

有新人推花丸

瞓啦你

廢青新人留名

笑左..做咩越來越多假新人

新人留名
大家巧
禾系愛香老公
啱啱學中文
大家多多指教

冇加過高/連登既fb

dai lo早晨

仲早晨

maribb

mari妹

做乜咁齊人呀
執柒前留名？

sunshine forever

呢邊刀冇人架啦=.=

見到執柒留返個名先

朱夏bb放假未

考緊試

幾時考完呀
我以前習慣早睡然後早起溫習

呢種方式的確有效 但係我唔會用
慣左下午5-6點開始溫到11點 第二日返學再溫

聽講你係學校自己溫習個陣順便開埋班幫人補習

幫禾c人補習kk? xx情節

mari妹pm朱夏bb fb我

要唔要佢ig呀
佢ig多D野睇呀

好呀
pm我我俾足一個禮拜酒你

我是不會出賣朱夏BB的

不如攻略下佢..等佢親自比你咪仲有滿足感>.<

賣豬下BB IG 1蚊

俄

$0.75收

送比你啦咁

我有冇？

!!!!!!!! pm jor

萌大奶

大槻唯

朱夏bb幾令女 可吾可以賞個面同哥哥出個街 食個飯

好牙善jai

突發
朱夏bb真係好靚女

哥哥你都好型仔

我肥毒又俾人笑
屌你老母

+ me la

小原鞠莉

叫我做喵樹哇-3-?

等左你半日覆隻公仔比我

忙緊呀嗎bb

考完試未呀
Fan Club就到啦
興奮嗎

咁係咪放暑假啦

返夏令

下..升大學都要返夏令既咩

???
???
??

返都冇得返啦我...

啲live goods到左轉送

轉送比我嗎

你都唔加我

testing 1234

男神

鑽1

哇！！！
今日同朱夏BB交收Fan Club
朱夏BB真係好可愛呀
姐姐我好想訂個玻璃箱飼養朱夏BB呀

=.=

借轉載

伊波朱夏dd

善jai派fansclub比禾？

媽咪會呀?

大槻唯個名都幾可愛

=.=邊位牙梨

姐姐我已經訂緊玻璃箱了

梨系邊個姐--

cum 送隻俾李

做咩事呀

cum

新人lm
名古屋香港會唔會有lv?

未必有吧

睇怕冇，水團邊有咁多人睇

你睇下呢度就知

到底你哋2個交收咗未

認真架
你再唔搵方法留低聯絡方式比我
信唔信我加你Facebook

咪加左tg囉

係咩
我有tg的咩
睇睇先

本mini photo book 好似朱夏BB一樣咁正

你正啲

gay....

你地係隔離唔好成日欺負朱夏bb
她跟我一樣是好女孩

maribb返工呀？

邊個牙

想同你一齊返學

maribb開工加油

唔知女仔係咪特別多野講
同朱夏bb傾電話傾天光

又吾叫?!

朱夏bb

pish

唔好再推啦好嗎
都冇人睇

慘⋯⋯

不如下個po改名做
馬交Lovelive Sunshine愛好者交流區
應該冇人會反對

今晚帶kb去睇蜘蛛俠

唔叫？

大會堂

今晚去銀河UA吧

約左食飯

約左隔離d壞叔叔去食？
小心d呀

小原會然原來係現充

你先係⋯⋯

你哋兩個都係現充
不用分那麼細

小惡魔都是現充⋯

有女...

不知不覺又爆po，係時候開新po迎接2nd

頂 , 頭先得閒搵返原先個轉運先知
原來我lovelive 2nd live D野5號已經送左去轉運
但我一直記錯用另一個轉運
唔怪得成日上去睇都冇消息

慢慢啦，咪又係等到九月睇lv

爆post啦喎

邊個開新po呀
不過都唔重要
來來去去都係個幾丁友
連過氣團個邊仲多人過呢度

不如吾巧開拉

哇
原來6號我已經收左政府派個9K了

咦 我開吧